992 聯想集團 $10集氣區

$4.5已ALL IN 等返大時代高位

$4.51入

$5.06入
等上$10

有咩利好消息？ 週邊產品新出咁睇好佢？

呢啲野有影響今日就反映咗啦！
利申：4.36入

聯想加油

992 4.58 (+0.04) (+0.881%)
HSI 32,153.91 (+31.97) (+0.1%)

聯想跑贏大市，有機會做2018年藍籌王

無大師解除祝福 隻野升唔起架 拜乜野

聯想要起飛了

抽水先

支持聯想

992加油

點解係都要揀 聯想 ?

因為大師話一股不留

點解聯想今日會跌

呢隻野，5.5入咗坐艇坐到宜家
我都懶得向下溝，擺係度等緊間公司執

垃圾黎

5.23 我都費事溝

大家幫幫手集氣

大家唔好咁快放棄呀

算撚數啦

992今日升，大家點睇

上呀
股王嚟料

佢都升

集氣

5.05 就快見到家鄉

業績睇好定壞

又跌

WHY DROPPPPP?

$4.55 等唔等業績好

瑞信唱淡佢4.55, 2月1成績表見真章.

信師父
買聯想

師父同船
錢如噴泉
師父同路
旱逢甘露

各位手足,仲有2日,捱埋佢

準備失守4.5.

垃圾股真是垃圾股

992 支持位已見？有反彈

4.5止蝕 有無手足準備離場

玻璃心

992 冇運行

業績幾好

未睇

4.7入 4.4走

發誓以後唔會再望多隻不孝子一眼

4.5入 走唔走好

4.38

你對佢仲有憧憬咪go on

4.5入 繼續坐凳ing

其實唔差姐 只係減稅影響左姐

$5.06入 應該點部署

近月最高位都冇5蚊

業務其實好轉緊
唔計4億稅改撥備 呢季賺錢係3年來最多

4蚊買幾萬股放下先

痛

4.6入

全世界都話差過預期, 連登仔話唔差

通道穿埋
拜拜

原來你都會正常回post

有冇睇大摩呀
睇左年報條數真係唔差

lm

4.54留名

4.51入.後悔冇4.77出.
都唔知道要坐幾耐艇.

聯想主要賣pc

Gartner Says Worldwide PC Shipments Declined 3.6 Percent in Third Quarter of 2017

Worldwide PC shipments totaled 67 million units in the third quarter of 2017, a 3.6 percent decline from the third quarter of 2016, according to preliminary results by Gartner, Inc. This is the 12th consecutive quarter of declining PC shipments.

你地加油⋯

好快會上10 定啲嚟

大師愛股. 唔驚

4.3好抵玩咁

4.0 見

股皇！

一開市
50 隻藍籌只有 1 隻升

呢隻就係 992

食神好野！

3年低

入貨啦

加注！

真心未驚過

跌到無感覺了

全世界都升係佢唔跟住升 跌就唔報輸跟住跌

放棄反抗了

日日都三年低

日日都跌 穿4蚊勁多人入貨到跌

1 蚊再講啦

7厘息 勁想買

到底呢隻股發生乜嘢事跌到咁犀利

師父叫人買$2中行
$20銀娛
呢次到$4聯想
肯定唔會令人失望
師父祝福
金銀滿屋

日日跌

992 加油

應該唔一樣
個人電腦冇得發圍
你睇ibm就知

轉倉293啦
佢下年可能比人踢出恆指都有份

好垃圾

3.8

每日都係3年低

大摩每次唱淡 都唔係單單唱淡
估計有排都升唔翻
已經超級蟹..4.77冇賣10日都冇宜家3.8
仲要業績好. 妖股992

當收息股算

哇 有 7厘息咁勁 ? ALL IN !!

希望去到 3.5

有冇人 當年 13 蚊渣到依家 ?

日日52周低

執柒左佢啦

3年低喇

好快踢出藍籌

3.76

等3.3入返十手收息先

高位放左等入番收息

公司一陣全年蝕埋錢真係派條毛

3.8唔入等幾時

其實PC 既呢方面既生意.... 好多公司都唔想玩
因為無錢賺.... 就算你係市場佔有率第一都係咁話.....

係睇佢會唔會轉型成功啦, 唔會咁ON9行NOKIA既舊路, 有咁大客底都可以收皮真係無野講

我都係咁諗，不過上次恒指季度檢討佢既比重係輕微上升左

鳩鳩易仲有人買
呢隻閪野可能1蚊先係底

4.4一手

大牛年跌22.9%

一定未跌完

4蚊入都輸